Вырезал из кода токеты доступа, пароли.  
В репозитории находиться 3 провекта:  
1. Веб сервис генерирующий схему для вышивки из изображения(python+vue)  
2. Сайт с рецептами(php rest api + vue)  
3. Логирование чата на стриминговом сервисе(python)  
Vue  
python_vue_code\recipes\web\js\main.js  
python_vue_code\twitch\web\static\js\main.js  
